[正視聽]聽日當選區議員一定要去poly表態

區議員當選係唔洗宣誓。
係唔犯法既前提底下，一定要全部當選區議員去poly。
poly有手足等區選等人救等到就輕生，投左咁多人出來就係為左救手足。
有手足先有議席，無議席但有手足都可以，但為議席無手足就點都唔得。
如果為保議席同利益就唔做野，咁到底選來為咩？淨係有政治立場但無行動實踐都接受到？
幾多人用五大訴求既名義去選？其中一項係釋放被捕人士啊，poly手足同比狗軟禁無分別。
總之聽日要見到當選區議員一定要去poly救手足，唔洗衝，淨係用盡合法方法去救就好好。
為救手足咩方法都要試。
唔做既當選區議員，你同梁耀忠無分別。

ｐｕｓｈ

ｐｉｓｈ

推，唔救手足，
咁販民係咪即係又食多次人血饅頭？
一定唔可以俾佢哋再多次出賣香港人。

推

去poly一比捉就dq
咪害人

收皮啦想伏9議員
拉

公民黨帶隊去，你係咪ｏｎ９？